[898 wechat,抖音]印度禁用中國手機程式 外交部：印方維護中企權益有責

印度政府宣佈基於國家安全，禁用59款中國手機應用程式。

在北京，外交部發言人趙立堅說，中方關注事件，正在查核相關情況。他表示，印度有責任維護中國企業的權益。

遭印度政府禁用的應用程式包括抖音和微信等。當局認為，這些應用程式以未經授權的方式竊取使用者數據，並且將數據傳送到印度以外的伺服器，影響到印度的主權和完整性，必須採取緊急措施。

支那幾時用得fb, twitter, google?

印度有責任維護中國企業的權益

又干預人哋內政

你唔俾GOOGLE FACEBOOK入支那果時唔見你話你有責任維護美企權益?

點解要

國家安全系 頭等大事！！

加落基本法附件三啦

打鳩人然後話人地有責任維護我賺錢嘅權益
同班強盜山賊一撚樣

咪又係口交

盜竊別國機密嘅權益？

Google Facebook YouTube 又點計